M版事件 一句就講完

乜我地係因為唔靚唔好用就黎架咩

唔係淨係咁呀嘛
係早洩屢勸不改 漠視民意呀嘛！
HKG+ 無疑係一個觸發點 但並唔係主因
如果唔係點解Android人都會嚟呢到
一個n年前就應該做既改變而家想用黎挽救民心？

收皮啦

打手們 慳番啖氣啦屌你地老母

返高登，不了

林早洩我屌你老母！！！！！

一矢中的

其實改左啲乜?
如果淨係改個樣就真係笑死

再见，高登
再见，学联

林早洩收皮啦

( Show Blocked User - Sky_Croc )